東方表行(398) 點睇?

東方表行 398 連特別股息派差唔多5厘, 今日亦破左一個月頂位, ching們點睇前境?!

Not good

升咗先入 太遲啦

11億市值 咪買呢d啦

very bad

錶市幾好

如果大陸經濟捱唔住
應該錶係第一類貨品收皮先
而家先入場太遲

2013咪好